# Avatar Returns - AvatarModération

## Présentation

<p>➠  Type : Modération </p>
<p>➠  Développeur(s) : BakaAless</p>
<p>➠  Support : Proxy (BungeeCord, WaterFall)</p>
<p>➠  État : En cours... </p>
   

## Description

<p>➠  Ce plugin est la partie de modération du serveur Avatar Returns</p>
